法國山寨王球隊就咪出黎獻世啦

匿埋係個山窿就算啦，柒下柒下有個錢就覺得自己好勁
班球員又係 on99 ，做球員梗係挑戰自我架啦，當打之年走去次級聯賽
爆炸頭都肯走出黎，其餘就等收山一樣
而家搞到巴狗扯晒旗，佢拎歐聯既，地球聯合軍唔撚會放過你地啦

Psg自己都衰on9啦 咁樣比人入3球先 卡雲利兩球單刀又唔入怪得邊個

廢如我廠都首名出線就知咩料

發覺定法國呀？

新會然

球壇之恥

平時做開山寨王
一出到去鳩都縮埋

屌打EZ